昨日像扑到 老婆來報到

昨日像扑到 老婆來報到
心穎與我某在長夜共抱

鄭秀文嘅小心女人

邊間教會

老婆來佈道
佢真係傳教士

心永與我謀在長夜共抱

自己唱一次先啦

隔咁多日仲笑緊